蘋果日報 新聞 20200617 星期三

蘋果日報 新聞 20200617 星期三

頭條

朝鮮炸毀兩韓聯絡辦
金與正威嚇成真 擬派兵非軍事區
武肺致糧荒 自製危機逼減制裁
啟用僅21月 作用如使館
朝鮮喉舌轟文在寅「最蠢總統」

===============

要聞

國安法一過 倫敦即㩒掣
BNO港人可舉家居英
倡設隔離檢疫設施收留
京推惡法加速護照平權
限聚令永續 遏7.1遊行
逾50人即犯禁 傳染病專家：邏輯喺邊？
食肆不限人數 酒吧恢復表演
政府准開波 球場解封無聲氣
婚禮規定模糊 限聚視乎場地
新華社：人大加快立國安法
林鄭稱可凌駕國際人權公約
777批鬥公僕罷工 被轟違憲
李家超：請外國制裁屬違法
港人認同中國人身份跌至新低
地政總署：壹傳媒廠房無違規
西環集中營：憂國安南下拉人 外商勢撤走
「不容濫用私人檢控」鄭若驊：有權撤案
許智峯轟鋪路阻審警暴
UGL醜聞 天下為公再眾籌控689
教育局逼中學訓輔逆權被捕學生
籲講粵語 香島教師不獲續約

================

港聞

1,844投訴監警會只完成4宗
反送中一年僅兩差人遭訓諭 團體轟hea查
警：無收過8.31有人死亡報案
反駁英專家：早交代冇調查權
防暴訛稱有肖像權 逼記者刪相
泛民掟臭物 行管會追討25萬
失業率5.9% 零售旅遊慘烈
金融海嘯水平 下季勢破6
清潔保安津貼加碼三千元
泳手斷腳照入選亞運 港協認不知
30年石栗樹斷枝椏 壓傷「長命婆婆」
醫生油門當腳掣 私家車鏟閘機倒掛
連儂牆爭執 燈光師遭控
撐警男認扯被告頭套「唔知構成襲擊罪」
辯方指警以「寫靚」紀錄誘招認
私了便衣警案 13歲男童改控暴動
侍應：警威脅拉入黑房雞姦再打
襲兩市民 撕紙裝修工囚10月
首位華人刑事檢控專員
高院前法官阮雲道離世
AB房主腦斷背情傷成魔
3,000人受害 舊友：超級可恥
泰林傳人三份遺囑
遺孀、女友爭2.5億家產
偷拍女生如廁 小學IT助理囚3月
鐵鎚幫一分鐘劫珠寶行百萬金飾
大埔連環爆竊 黃魚灘五戶遭殃
兩岸專題：國安圍牆無限建
習帝推中國走向懸崖
環保勞工議題 同受中央打壓
留言隨意上綱 變顛覆國家罪
發佈維權新聞 遭判囚四年
落井下石 扮生癌見鬼詐財
賤警千上千 呃少女8萬
今年最少22警涉刑事案被捕

=============

國際要聞

美高院一錘定音 阻職場歧視LGBT
性小眾權益標誌性勝利
保守派大法官撐同志
特朗普頒令改革警隊拒閂水喉
新西蘭新增兩武肺輸入個案
姪女出書數臭特朗普
IG有能力超越Twitter

================

兩岸要聞

中印再爆衝突 解放軍43死
印軍20死 議員要求總理報復
前線軍隊早有積怨 高層難安撫
德擬推動歐盟對華採取強硬立場
被指助華宣傳 美國之音台長辭職
涉向中國洩密 俄科學家被控叛國
習開抗疫峯會「聯非抗美」
圖反擊西方 或成債務國叫價良機
北京調高疫情級別 中小學停課
「以經換政」拉攏非洲站台
李文亮登無國界記者英雄榜
前保監會主席受賄案判囚11年

==============

北京調高疫情級別 中小學停課

又爆過